有無人睇緊麥巴比 對 巴黎？

勁撚到
尼馬咁款